各位硬件巴係咪安份守己做緊鍵盤戰士

做鍵盤戰士既都要加油,支持我地!
聽日我會出來,我軍定必勝定

心中支持